1984年，Steven Soderbergh去Lucasfilm見工失敗

屌你老母
個邊睇都唔撚睇

佢有心keep封信到依家
可能想証明比世人睇對方走寶